黃大仙基協中六生患抑鬱兼遇抗爭 欲留級被校方無視 雨中跪求1小時

網上流傳一名學生在位於黃大仙的中華基督教會基協中學門外雨中下跪的照片，相中學生舉起寫上「學校完全無視學生需求，剝奪學生學習機會」字句的平板電腦。該名學生表示，去年因受傷和患上抑鬱症，加上社會運動影響不時缺席，相信幾個月內難以追上進度應考文憑試，希望可以留級一年努力讀書，惟校方一直拖延拒絕，故在校門外下跪請求。

現於基協中學就讀中六級的陳同學向《蘋果》表示，去年開始較少回校上課，「進度甩得犀利」而成績欠佳，自言「想入大學唔想讀毅進」，希望可以留級多讀一年中五，有一年時間努力學習。他5月起已跟副校長表達希望留級，但對方一直以「唔得閒」、「開緊會」等藉口拒絕跟他討論，即使留電話亦沒有回覆。

陳同學說，原安排今天早上約10時跟校長會面，校長卻臨時「甩底」，他才決定到校門外下跪。他表示，初時校方亦未有理會，到後來下大雨引起街坊關注，才有老師出來叫他回校討論，但有老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」等。他在校門外跪了約一小時，直至有區議員到場勸他起來。

到場了解事件的黃大仙區議員陳俊裕表示，理解陳同學的行動，知道他感到受校方針對，認為校方有需要跟他溝通和處理問題，解釋不准他留級是否有特別原因等，他會嘗試再聯絡校方了解事件。

下年重讀囉

成個教育體系根本就係以迫害年輕人為樂 目的就係要培養我哋成為嬰兒潮嘅第二人生

跪

指意班教畜教到你，就唔會有人幫襯補習佬

他表示，初時校方亦未有理會，到後來下大雨引起街坊關注，才有老師出來叫他回校討論，但有老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」等。

哇屌真係教畜嚟 有無名認識下

「你做戲做夠喇！」 睇清楚，呢d 就係所謂老師
好人好者點會做老師，全部都係卑鄙小人

又係下跪撚
咁既學校唔讀都罷啦
跪乜9

呢啲咁既學校

仲話做教育，春風化雨，好撚嘔心

垃圾學校

自修啦
出面應該有啲有心手足可以義教幫佢手

仲基督教會真係好撚諷刺

廢老必須清算

其實如果真係咁想讀..大不了咪自修一年， 怕資質唔夠又冇錢補習既、可以搵區議員幫下手介紹，大把有心人肯幫手義教； 好過响呢d學校受埋d冷言冷語

垃圾教畜

應該對所有發起批鬥
好似文革咁
鬥撚死哂班含家產就岩

就咁用坦克車壓死三百萬個死廢老都唔過份

一半要留比支那豬

咁講野 唔洗負責？

老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」等。

咁又唔好咁講，一樣米養百樣人，有咩行業無好人壞人，好多人都遇過啲好老師

轉校好撚難咩而家

講個笑話：基督教

可唔可以有乜事都好，唔好跪！跪只可以對自己老豆老母

中華基督教
有中華仲邊有基督

包括在內 任君選擇

唔使咁喎⋯⋯dse唔係真係一生人只准考一次，亦唔係一定要經學校報名，你今年唔想考大可全部abs，下年再嚟

不如自修一年

以後改拜刁小朋友就得基督係歷史嚟㗎姐

又跪，到人有番少少骨氣得唔得

搵過學校再讀啦 膝下有黃金

扮到自己好似一個smart ass咁

做乜跪

未經學校考過一次的話，要21歲後才可以成人名義報考

枉為人師表 姐姐攬攬

教畜有名你叫

真，既然佢都諗住留級，都係要用多一年，冇分別

再唔係去殺人職訓局嗰邊讀三年YC都唔過份
無謂搞到自己咁唔開心

今年考一年拎經驗， 下年考多次唔得咩

正常人都合格啦
衰左賴呢樣又賴果樣

教會學校同教畜不嬲都係咁撚仆街

搞錯左，係19歲

(1) 但凡符合下列條件中其中一項者，均可以自修生身分報考2021年香港中學文憑考試：

(a) 曾應考香港中學文憑考試，或相等考試，或
(b) 以本考試年分之一月一日計算，已足十九歲，或
(c) 非修讀香港中學文憑考試課程，但於考試前一年已修畢或正在修讀等同中六之課程。

其實可以自修嘅。。。
有教無類四隻字
真係fairy tale

吃子文化

只不過就算衰咗都已經中六喎 你畀佢畢業就算啦 無謂搞到間學校畀人裝修

好似未考過dae唔可以報自修

如果想入嘅科冇repeat penalty，是旦sit一科，其他全abs

唔做中國人嘅第一步 徹底拒絕食子文化

推

pin一pin

最慘嘅係依家佢留級都唔知當唔當佢有冇讀過中六 咁撚樣嘅話連基礎文憑都冇佢份

留得底都冇意思
我幫佢補習算啦

基協垃圾學校嚟

基協band3

笑死 中到

當
都話照要佢升中六 唔俾佢留級
大家睇清楚未

就係學校唔想俾佢讀

人地有目標唔只係aim合格，唔似得你覺得合格就夠

我自己都後悔當時同你一樣諗法祼考dse衰中文要asso 同retake 中文先入返大學
利申：後門狗但combine cert都可以入到hku

垃圾學校
個區街坊留意下學校有冇咩擾民違規野

同學 老師係幫唔得你幾多入大學 仲要你間學校唔係band1名校 師資唔方好 記住讀書DSE想入大學 一定係靠自己 唔好咁傻指意學校幫到你啲乜 retake入大學好唔閒 大學每屆平均最少都有30-40%人係retaker/asso/top-up/senior entry, 條條大路通羅馬，好多方法入大學，反而你問非band1出身大學生，我諗都無人會答你中學老師幫到佢地上大學

呢間咩level，轉校得唔得

關咩事 告地狀
要唔要面呀
早d出社會做嘢學門手藝算啦
Band3仔

果個年紀邊識諗
生活圍繞得中學

「想入大學唔想讀毅進」

On9學校

而且佢都應該考過dse啦 邊有可能都要睇留級?

香港一向冇人性光輝架喎黃都唔一定光輝，唔好太天真

但有老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」等
屌你老母

如果靚仔你睇到我cm
其實你照考今年dse
下年自己自修再考就得
跪啲畜生無用
同埋你肯搵一定好多人肯教你幫你補習
男兒膝下有黃

唔想今年考可以錢都唔俾
同埋好似呢幾年都免咗日校生考試費
俾咗錢可以唔去，如果想下年考可以照考拎經驗

下年再用自修生報
不過理科就麻煩d
一定要經學校報過先可以retake

唔講成績學業 呢啲咁嘅垃圾學校根本就係玩鳩人

叫我?

或者睇下有冇嗰間學校嘅初中仔有冇啲乜嘢行為不舉嘅惡行要舉報

band 3就咪撚跪佢啦

只有來一場轟轟烈烈嘅戰爭先至可以解決一切

但有老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」

同警甴講野一樣

齊做良好市民

係 同埋應該好多老師都係藍屍狗
希望有手足幫佢補習等佢可以唔洗係依間垃圾學校俾老師蝦

佢應該係啱啱升中六
嚟緊考dse
但唔係重點啦
咪照跟學校考
考差啲拉底佢學校個分又得

再唔係花啲時間讀ive讀到上top-up
起碼你都可以攞到個degree出嚟搵嘢做

人地唔撚想讀毅進呀
即係連合格都唔得啦

死仆街

更加唔想讀一間害死手足嘅學店

毅進料 唔肯認命

咁Q蠢 都唔方考得好

係喎，咁理科點都要sit一次唔abs得

白痴仔

呢啲咁嘅垃圾地方生人勿近

同學仔如果你睇到
今年照升中六考dse
但係唔好俾咁大壓力自己當拎經驗
真係唔得嘅下年轉校又好自修又好
証明返俾呢班教畜睇係佢哋唔識教學生

傻豬嚟嘅
唔好跪
真係讀唔掂
唔好去考DSE
retake 一年

喲留言mean到

有冇人爆料

手足

支那種小農dna冇得改變
狗改不了吃屎

都應該喺啲冇仔女生嘅老處女先會講嘅說話

以牙還牙，加倍奉還

Push

有呢啲老師都唔值得比佢教多一年，自修好過

Band 3.....

呢類仆街老屎忽 當年連職專都無得讀先去教書

肯定準時收四 同收成期人血廢老無分別

當遇到好老師要睇彩數咁
你就知個行業 好人：壞人 既比例啦

唔好靠呢類爛校
自修啦

死教畜

Block 多件
Band3仔都勁撚過你。

中華基督教會基協中學

BAND3 教畜唔意外啦, 其身不正點樣教人?
BTW, 自修考DSE咪一樣, 唔洗咁執著重讀啦

教畜害死下一代

六四唔講，剩係教愛黨愛中央

腥港玩完

希望在明天吖嘛

Band 3又點？

又一碌鳩打沉一船人

成班離地撚

甚至顛倒是非黑白不分 純粹就係培養比上一代更加奴才嘅奴才

根本唔值得跪

垃圾學校

畀band3咁差嘅學校我都讀過啦 最多畢業出嚟讀學店攞返一個top up degree咪算囉 只要肯努力唔使驚餓死

上連登勿認真

隔離暴大新生疑似被強姦都係鬧女主

cls 垃圾教畜 快D死

$$?

同啲狗一撚樣
屈鳩人做戲喊得大聲啲

手足呀
咁樣學校留得低都唔會中心教你啦
我哋只求自由
只求尊嚴
唔好求人
呢啲教畜垃圾
轉第日日校甚至夜校都得啦

點解要跪，不得不服，支共令香港人用下跪去拿應有既野，係就唔撚返，打柒佢，可能跪又先有noise

佢呢種舊制中五會考已經foul左
而家DSE咪俾個假希望佢「考大學」囉

一個中學生
未夠18
一定要攞家長同意
朋友又要換過晒
對個中學生都幾撚難下

教師 跟本唔值咁高人工

應要檢討有關薪資水平，個個屋企羅部平板

咩都學到，洗撚請咁多教畜

防水ipad

我真係好想實名表揚佢

agger

屌你老母
咩撚野老師黎
好撚想知

無計 老師都只係關心自己份工同錢
E+香港地真係無咩醫者父母心 有教無類 E D歌仔唱

但有老師揶揄他「你做戲做夠喇！」、「入返去啦，無人睇㗎！」等
屌你老母係咪戇撚鳩
個男仔其實好識諗 點解唔比佢留班

個老師都唔好做戲啦 做番狗啦！

跪
這班人唔值得跪 成班仆街

開名！

唔需要為呢啲垃圾學校跪

個學生做咩受傷傷咁耐先？
有無解釋到？

黃=黑暗 我要既就係轟轟烈烈嘅戰爭

如果真係想讀大學不如自修 班教畜幫唔到啲咩

其實好撚多老師都係仆街黎，特別係啲副校長

連自己都咁冇修養冇資格教育下一代

比社會運動影響到唔想番學

若果DSE衰咗，咁retake咪得囉，跪乜春

咁多人無影響到，得佢影響到
會唔會係佢問題？

同學讀咩科
相信有唔少義教可以幫手

收嗲啦 你估人地好似你咁冷血

佢太熱血，所以變成咁

乜撚野老師 為咗𢭃份糧 有你咁做老師嘅
學生遇到問題，唔係去睇下有咩方法幫手解決，走去冷嘲熱諷，收皮啦

好彩多得你提一提
患抑鬱請醫生寫醫生紙攞假
學校應該冇得唔俾佢留班

垃圾

教師人工堅離地

手足門，係時候諗下方法了

保護下一代，由大家做起

內幕消息，個學生本性都唔好得去邊，投訢師黎

都無可能寫2-3個月比佢嫁喎
無返咁多個月，先會追唔到
仲要係band 3學校，廢極都有個普

影響到我都唔想返工

fc?

跪係無用的，要私了

fc?
反正香港大多數學校都係咁撚仆街㗎啦 就算有個仆街學生針對你 都唔代表你可以變成聖人

我都唔想返工
邊個發明返工，我要好好咁點醒佢

不嬲教會辦學cap水要奶政府
批個牌

成班所謂基督徙仲去奉獻

我係辦學圑體都爽啦

呢頭玩下個學生 果頭有人奉獻

基督徒仲會幫手勸交

其實如果理科 retale sba點安排？

我記得抑鬱可以歸類為精神殘疾 如果學校因為咁嘅原因而留佢級嘅話 已經可以話係殘疾歧視

係因為辦學機構撐老師咁做者

好老師都唔出得聲啦

轉個頭又有基督徒奉獻 爽到

仲要夾硬整正面撚個死人樣扮冇嘢咁 目中無人

後生仔可能冇人俾意見
其實對住依啲咁嘅學校
唔使旨意佢哋會體諒同支持
應該用合法嘅行政手段
迫使學校冇得唔將你留級

樓上有巴打提議喺缺序時數上著手
都不失為一種方法

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

agger 你一跪 佢就贏

中華基督教會完全是垃圾中的垃圾

咁學校唔要佢就好似合理，要去殘疾學校喎，正常學校唔岩佢，點知會唔會突然拎把刀出黎

再唔係就插班轉校又得

轉個頭 中華基督教會d堂咪又大把人奉獻

有時唔明基督徒諗緊咩

原來基督教係咁既

得罪講句
呢間band 3學校廢在有呢班教畜
拎幾萬蚊一個月 淨係識教班垃圾入ive
有心留班讀書既學生就叫佢地收皮
教畜呢份工真係好好做

就算真係拎住把刀劈鳩個仆街老師 學校咁樣嘅對待根本就係不公義 最慘嘅係受害者永遠都係手無寸鐵嘅一群 將來光復之後如果畀人欺凌嘅話 就算殺人放火報仇都係無罪

基督徒根本好多都藍屍

每個星期奉獻比呢d辦學圑體

仲爽過brian 自動吸客系統

教蓄有用 就唔會有人補習啦

莫非都係贖罪券心態幫自己上天堂咋嘛 你估嗰班耶撚真係相信聖經咩？
受咗洗上主日學都係一個仆街

好就叫你一聲老師
見到個細路跪係度，唔係勸佢起身而係走去落井下石，食屎啦死賤種

黃大仙嘅街坊記得帶眼識人 應該要用對付狗嘅方式對付返佢哋

更加唔使講呢啲教會團體可以免稅

不過，講真的
佢band 3都讀唔掂，唔好諗住靠佢帶領香港

所見我成日同d基督徒 傳道果d講

問佢地點睇每星期奉獻比會打壓學生既辦學圑體

覺唔覺你地好on9

佢地駁唔到自然走開

上面嗰條五毛

自修唔睇 淨計份卷

pin 手足教師幫手

唉

教畜自殺死啦仆街

個問題係你跪完有用就話咋喎

呢啲咁嘅垃圾學校你跪完佢照樣唔俾你讀就白跪

佢似係連DSe都冇考？

啲教蓄好撚仆街

嗰啲垃圾教畜真係唔死都冇用
佢哋唔值得你跪啊！！

啲老師羞唔羞恥呀屌

基協都赤化到咁
明明以前光頭校長成日講64 言論自由
起身啦師弟

當年dse衰撚咗，老母都試過寫信返學校求重讀位，好彩佢冇收我，唔係應該變tritake

我估佢咁樣不停請假 DSE absent 都有可能 但係學校咁撚樣搞鳩佢都好仆街啫

Pin

為左香港付出咁多
不如大家一人寫一信 保送佢入大學

其實正常嚟講冇乜事依家啲學校都唔會俾你最後一年仲留班啦 直接叫你考埋試唔好煩 有咩就retake

明明好sad但係好想笑

啱啊 跪乜鳩姐 男兒膝下有黃金啊 郁d就跪仲得了嘅
咁想讀日校咪轉校囉 自修一樣得
人地當你狗咁撚你都仲搖尾乞憐 連自己都睇唔撚起自己

入大學要符合基本要求㗎

其實除咗求間學校收佢重讀一年同埋自修

而家有好多課程可以揀（副學士 高級文憑之類）

可以繼續升學（當然都有人覺得係學店啦）

我識得人自修一年最後成績同上一年一模一樣

所以自修真係好睇個人

想考DSE去路德會讀夜校都得

教畜真係應該死全家

毅進唔係好失禮姐，睇你有冇心讀

呢D都叫老師
直頭仆街嚟

我好撚認同
唔講錢
點解band 1 同band 3 老師教出黎分別咁大？師資又差咁多
根本自己冇料加冇心教
當然一定仲有好老師 不過一定唔多

可以轉其他學校重讀，依間仆街野又唔係名校，洗鬼求佢

屌 好撚仆街呀
而家又唔係格硬要成班
留班到唔得屌
手足自修啦
好多人願意幫手足免費補習

跪你老母咩跪

一個搵六七皮一個月既人咁樣恰個學生哥
幾撚無品

學生算識玩呀，尼d野緊係要煲大去

我啲老師全部都好好
你咁極端憤世有無做下小粉紅賺錢咁呀

下跪

其實唔洗驚冇書讀
中六學生當佢十七歲
十九歲先考返
都仲有用2年 大把時間
仲可以邊溫dse邊返工

實有黃補習老師肯幫你
但未考過dse理科 or 證明你識實驗部份
冇得用自修生身份報考dse

自修啦
上黎搵巴絲義教好過啦
受埋啲教畜氣

啱呀
就算嗰個學生可以讀多年
如果俾呢幾條撚樣教
分分鐘玩針對單單打打又盛

間學校本身都唔係乜野名校，出去搵第二間reply好過啦。

我諗啲巴打可能係話用自修生「身份」
而唔係用日校考生去考
準備DSE個陣可以搵 黃補習老師架嘛

係女既話大把新聞報啦

佢係上年中五 想重讀中五
但依家升左做中六

終於有人講到重點

香港真係好多教畜
至少俾個學生入去講

有心讀就轉校啦,唔洗跪

成班教畜垃撚圾

東家唔讀讀西家

校方應該出來解釋一下

點解咁多仆街

老師名呢

手足，你第時上大學好多野都係靠自學架，唔好睇得返學咁重要

讀書讀撚到要講運
一個唔好彩俾老師針對你幾年有排受
轉校你估咁易 唔係讀書叻搵撚收?

佢咁樣一跪就上報, 間學校一身蟻, 點解唔跪? 你退學, 教畜仲開心少個麻煩友

佢地會唔會叫jesus係個十字架落返黎？會唔會叫jesus唔好做戲？

未完成中六課程嘅話
要向考評局申請 先可以喺佢本應中六嗰年應考
如果真係要返嘅話 去嘉勳教育得唔得 嗰到有冇學校讀 ？
真心自修 補習仲有用過喺返主流學校

基協BAND3仲要排好後
與其喺間垃圾學校留級不如去搵區議員幫手搵第二間重讀/報IVE

Diu push

但問題係 如果手足係要take 理科嘅話
佢係必須要接受學校課程、或夜校、私人學校嘅教學證明
先畀得佢以自修生身份應考甲類理科

我啲老師全部都好差
你咁極端正能量有無做下小粉紅賺錢咁呀

細路仔係會驚唔知點算 但其實轉間學校就得 好小事
我以前都比人踢出校過

好出奇咩 大撚把教畜返學唔係教書就係傷害學生自尊
但好出奇地又問啲學生做乜咁冇自信

唔好跪啲仆街，今時今日呢個世界要用拳頭

副校都去到 pt 38-41 成九皮幾

起底未呀

佢點都要交出證明佢有做過sba，或者接受相關實驗嘅證明
再唔係佢要去其他學校扣門，一係讀夜校補返
考評局係唔受理 你冇做過sba 冇做過兩年幾lab 或者係冇相關同等嘅資歷

邊個教畜講呢啲無人性嘅說話？
街坊認唔認到樣？
佢夠膽講就唔怕企出嚟認咗佢

CLS 咪撚做老師啦

我在基協中學擔任通識學會活動導師多年，和楊勁賢老師合作無間，她熱誠教學，對學生關愛有加，是我衷心敬佩和欣賞的教學工作者。得悉她因為向爾校長「詢問有關校政等問題後，爾校長先置若罔聞，其後更無理阻止她回校工作及無端發出行政指令等，令她深受困擾及精神壓力，更須定期接受情緒精神治療，斷續放病假」(星島日報)，我實在感到痛心和憤怒。

雖然基協同學成績表現欠佳，但學業成績並不是一切。我和學生於2008-09年用一年時間用戲劇探討過貧窮議題；於2010-11年用一年時間親身接觸在港的非洲人，跟他們學非洲鼓的同時，在他們身上學習人權議題；2011-12年我們一起探討「民主」，展開不合理校規的討論，並向學校反映；又於2013-15年探討可持續發展和社區經濟，親身實踐環保和學習生產日用品。在以上所有活動中，有不上心的同學，但亦有很多學生積極參與，培養出關心社會的態度。而楊勁賢老師就是令這一切具深度和廣度的活動，成為可能的其中一位熱心人和先鋒。在百忙中，仍願意撥出額外時間和心力統籌，就是希望同學可以愛上學習，思想得到更多啟發。教學超過20年的這樣一位老師，仍然如此賣力，俯首甘為孺子牛，理應是學校之寶，奈何卻成為這位新校長眼中的草。

我親眼見證爾區巧芬校長2012年到任前後，基協中學校風的轉變。以前我可以在週會向全校師生講述反對地產霸權的行動；可以在週會向全校師生做互動劇，講普選講政改。現在呢，一切俱往矣。當楊勁賢和其他有心老師都退出了校內相關活動負責老師的角色，2015-16年我也不再幫忙了。

這次同學在畢業禮舉起「良心教師，黑心校長」紙牌，在全校和嘉賓前表達意見，我由心支持你們。類似的發聲已不是第一次，奈何校方和當下政府當權者的態度並無二致，只關心如何行使權力，達成一己的欲望，學生無奈只好再拿出勇氣作出反抗。BB(基協師生對我的昵稱)當時不在場，只好現在寫點文字，聲援你們和我們都愛戴的楊勁賢老師。同學們，面對強權，無論校外或校內，讓我們堅持抗議到底，直到改變出現。楊勁賢老師，祝願黑手遠離你，到時在校園四處，又再看到你用心指導同學學習的身影。

返4個月就差唔多放假，準備考文憑試
自己自修報考就得啦
洗乜一定要留級

果陣Alevel中六轉去基協 老師都幾好人
依家變到咁

係 頭先諗漏咗
今年即管去試場考下當練習
下年先認真考

呢個辦學團體，算把啦

屌你老母

唔需要對住班垃圾教畜下跪, 錯不在同學你

春風化雨，有教無類，尊敬老師，對我嚟講係幾咁令人作嘔嘅字

有咁既老師既學校
如果我仲係學生就直接罷課唔撚讀
莫講為人師表 連一個普通人
有少少同理心既 都唔會話佢做戲啦
咁樣既學校讀唔讀都罷撚就
如果我仔女果度讀 我寧願自己教
做人德行最緊要 德智體群美五育 德排首
無德之人 再有才華都係大惡

比人教壞自己個仔？
我理你教到佢博士後幾百萬年薪
第日見住老豆老母
真係行唔到走唔到既時候
佢老師今日就教識佢點樣答你
"你咪撚做戲啦，無人睇架"

連登 FB 無知情人？

大撚把
不知幾多tg義補channel
我都想搵呢位同學了解下佢係咩情況

其實可以考咗語文 core 科先 再下一年combine cert
分兩次考冇咁大壓力 可能考得仲好過一take過 六七科
20 歲先入U 其實都唔係遲

校長唔老。

咁DSE retake science 自修姐係冇咩可能喎

幫你拎5*自修

嗰度有黃的，但不夠高層

我哋可以做嘅只有成功革命，要上一代向我哋嘅力量下跪，要佢哋求我哋，唔係我哋求佢哋

咁傳說中都有好多白警

請問係邊位教畜？有無同學仔知？
廢是佢哋del資料，cap定先

下，考試全肥咪可以reeat

校長你不配當基督徒

耶撚+教畜
「天國近了，你們應該悔改」落地獄啦死教畜

自己retake算啦
學校老師好撚廢 留校多一年盞哂時間
不如拿拿林考埋呢年dse算

早幾年果單老師控告校長最後點
個咩爾區巧芬而家點

教畜

基督教先特別嘔心

向好嗰面睇啦 讀緊書可能世界細啲以為唔上堂唔得
依家呢個年代有心讀就算唔自修都可以靠補習啦

話人做戲呢啲語調真係好撚藍廢老feel
係佢地班人既世界除左錢之外冇野係真，所以對佢地黎講乜鳩都係做戲。
難聽過屌你老母呀，屌你老母。

你班教畜

讀夜校/轉band3啦,至少你仲有得讀

傻仔
抗爭？而家邊個幫你
自修囉

唔讀算啦 搞咁多野讀間廢校

我覺得唔好跟車太貼

我未遇過，一個都冇
唔好9 up,定你係教畜？

直接退學啦on9

諗唔明依家d人係咪咁隨便就跪

有手有腳唔識轉校咩on9

校長要求佢跪

工廠技工

佢成績係升到中六
自己要求讀多一年中五
校方唔批都合理

屌你老母 同班黑警講ge 一模一樣

陳同學說，原安排今天早上約10時跟校長會面，校長卻臨時「甩底」，他才決定到校門外下跪。

我都唔知DSE要考過先自修得，因為朋友AL都係中六完出黎自修中七考
照計應該係可以用補習學校嘅日校去頂咗個返學，Worse case 玩到出面夜校唔知得唔得
但總會有辦法嘅

聽過有啲學校留咗兩次就唔再留得

有都走哂啦

唔係讀書料就算啦
跪黎把撚咩
搵門手藝啦